{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009496",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140091?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 비전하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、これに伴い払い戻しもできません。 ペット同伴の宿泊の場合は、ペンションによって入室をお断りする場合もありますし、これに伴い払い戻しもできません。 予約及びご利用は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の場合には宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これにより損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を客室に持ち込むことは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、通常の金額で再予約することができます。 食事が可能で、イベントも可能です。 基本調味料は常備されており、駐車も可能です。 パーティーも可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の宿泊の場合は、ペンションによって入室をお断りする場合もありますし、これに伴い払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "予約及びご利用は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の場合には宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を客室に持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルについてはどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "食事は可能ですか？",
            "answer": "食事が可能です。"
        },
        {
            "question": "イベントの開催はできますか？",
            "answer": "イベントも可能です。"
        },
        {
            "question": "基本調味料や駐車場はありますか？",
            "answer": "基本調味料は常備されており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 499
    }
}